<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="app_name">Cines Magic</string>
    <string name="app_barra_principal">Cines Magic - Cartelera</string>
    <string name="app_barra_detalles">Detalles</string>

    <!--fdafdflja-->
    <string name="titulo_1">Ghost In The Shell</string>
    <string name="sinopsis_titulo_1">Basada en la internacionalmente aclamada saga de
        ciencia ficción, “GHOST IN THE SHELL” narra la historia de the Major, un híbrido
        cyborg-humano femenino único en su especie, de operaciones especiales, que dirige un grupo
        operativo de elite llamado Sección 9. Consagrada a detener a los extremistas y criminales
        más peligrosos, la Sección 9 se enfrenta a un enemigo cuyo objetivo principal consiste en
        anular los avances de Hanka Robotic en el campo de la ciber-tecnología.</string>
    <string name="trailer_titulo_1">https://www.youtube.com/watch?v=kOdhsIFPzJk</string>

    <string name="titulo_2">Logan</string>
    <string name="sinopsis_titulo_2">Sin sus poderes, por primera vez, Wolverine es verdaderamente
        vulnerable. Después de una vida de dolor y angustia, sin rumbo y perdido en el mundo donde
        los X-Men son leyenda, su mentor Charles Xavier lo convence de asumir una última misión:
        proteger a una joven que será la única esperanza para la raza mutante.</string>
    <string name="trailer_titulo_2">https://www.youtube.com/watch?v=kOdhsIFPzJk</string>

    <string name="titulo_3">Power Rangers</string>
    <string name="sinopsis_titulo_3">La película sigue a cinco ordinarios jóvenes en la preparatoria
        que tienen que convertirse en algo extraordinario cuando descubren que su modesto poblado de
        Angel Grove –y el resto del mundo– está al borde de la aniquilación por una amenaza
        alienígena. Elegidos por el destino, nuestros héroes descubren rápidamente que son los
        únicos que pueden salvar al planeta. Pero para lograrlo tendrán que superar problemas de la
        vida real y unirse como los Power Rangers antes de que sea demasiado tarde.</string>
    <string name="trailer_titulo_3">https://www.youtube.com/watch?v=5kIe6UZHSXw</string>

    <string name="titulo_4">Life</string>
    <string name="sinopsis_titulo_4">Seis miembros de la tripulación de la Estación Espacial
        Internacional están a punto de lograr uno de los descubrimientos más importantes en la
        historia humana: la primera evidencia de vida extraterrestre en Marte. A medida que el
        equipo comienza a investigar y sus métodos tienen consecuencias inesperadas, la forma
        viviente demostrará ser más inteligente de lo que cualquiera esperaba.</string>
    <string name="trailer_titulo_4">https://www.youtube.com/watch?v=LeLsJfGmY_Y</string>

    <string name="etiqueta_sinopsis">Sinopsis</string>
    <string name="etiqueta_duracion">Duración:</string>
    <string name="valor_duracion">\t\t\t\t<xliff:g example="30" id="duracion">%d</xliff:g> minutos</string>
    <string name="valor_calificacion">\t<xliff:g example="5.7" id="calificacion">%.1f</xliff:g>/10</string>


    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="etiqueta_calificacion">Calificacion:</string>


</resources>
